有隻game好想搵返 但唔太記得個內容係點

幾年前睇伍公子玩過 但唔太記得係點嘅
大概係有個偵探係狼人黎嘅 而其他人物都係啲童話故事嘅人黎 但我唔記得左隻Game叫咩 好想搵返

有冇ching知叫咩名？

Wolf among us
正野黎

屌 搵到啦！！堅係正 幾年前睇過都覺得正

間工作室摺左

但係黎緊唔係出第二季咩？

聽聞係囉，原版漫畫都完左幾年啦

e3 講左話出

聽住先，大把game話出之後難產

有埋Trailer添喎

完全offtopic睇吓可唔可以搭單搵一隻

大概係1996～1999年嘅遊戲，我嗰陣用世嘉土星主機玩嘅，係一隻日文嘅冒險遊戲（好似rpg模式要周圍走嚟走去搵物件，但係印象中好似唔駛戰鬥

唯一好深刻嘅就係個game用初代盜墓者蘿拉嘅起角3D模組開發嘅睇吓連登有無高手高手高高手